唔好再信僅用一日宣傳嘅匿名開花

疫症令支援人數大減
示威者最大優勢係人數，但即使夠人數，我地之前都係劣勢，次次都打輸。
隨住疫症爆發同口罩短缺，和理非街坊數目只會減少唔會增多。班狗裝備好過你，戰術好過你，連人數都多過你的話仲點打？

完全唔做宣傳係唔駛旨意有人
疫症爆發後，成個「勇武路線」都放緩咗，轉移咗做罷工路線。即使之前咁眾志成城，都有啲活動因為宣傳唔夠而完全唔夠人，單靠係當日連登呼籲嘅活動會有大量人係唔現實。
最搞笑嘅係，當日先呼籲行動，示威者接收唔到message，但係mon po狗就可以提前預警，而家已經可以佈定狗。
一係就最起碼要用一個禮拜做足行動呼籲，堂堂正正用人數做掩護，小批行動派籍機偷襲敵人；一係就無人知曉咁偷襲敵人，一日宣傳今晚開花嘅結果只會又少人又做唔到野

勇武係行動上嘅突破，唔係叫你企最前
我呼籲咗幾次，企最前嘅理應係和理非。大家被捕一樣會俾狗濫用武力，但一個告唔入，一個拉到就坐硬；一個極限都只係屌下狗，一個可以火燒狗肉，點解風險要後者食哂？

和理非唔肯出，勇武一出嚟根本做唔到野就被人拉，風險收益比完全唔化算。
但又回到宣傳問題：和理非係唔肯出定係唔知你有活動？唔好下下賴人，成日話其他手足唔出嚟，檢討下你自己搞活動前有無諗清楚先，每一次唔成熟嘅行動都會害死人

區議員，立法會議員呼籲嘅活動相對更可信
佢地有更大嘅權力，更多嘅資源，佢地一定會企係最前線保護街坊，佢地俾狗虐打嘅機會比一個無名手足更低，佢搞嘅活動你就算當場被捕濫大機率都可以搵區議員救番你。
匿名搞手搞嘅唔一定係伏，但風險一定更高。

罷工一役已見，所有行動派，無論係搞手/文宣/勇武皆係稀有資源。我地需要有更謹慎嘅獨立思考，盡量運用龐大嘅和理非人口。

當釣魚執法，送彈弓俾你拒收都要坐七十幾日，你就知香港嘅政府/法律/任何機關都不可信，只能信自己嘅武力同身手。

獨立思考
我地肯出嚟嘅人數已經唔容許我地感性地行動
保持憤怒，謹慎行事

推

幫手推

幫推

放緩?係比你地放棄咗就真

自己諗清楚，真係想出嘅絕對尊重
但諗過唔合理嘅活動就唔好格硬出

「但又回到宣傳問題：和理非係唔肯出定係唔知你有活動？唔好下下賴人，成日話其他手足唔出嚟，檢討下你自手己搞活動前有無諗清楚先，每一次唔成熟嘅行動都會害死人」

無鳩啦啦又火炭又將軍澳開花

Push

火炭有幾冇啦啦 屋企隔離真係隔離營喎

無啦啦唔係指行動原因
係指行動倉促

上年個個活動都有大量文宣，個個channel洗板一個禮拜以上，而家要去到附近嘅人睇直播先知有活動，咁樣唔叫無啦啦？

佢地有一個籍口

就係 比一個星期黑警部署好唔好

事實係
黑警班人型垃圾長期 mon住tg，連登

再加上 香港大部份地點同垃圾站距離 都係<15分鐘之內

你早一日 同 早半日 根本分別不大

雙方 呢種緊急開花
宣傳力度極差
無咩人知

討論還討論，能否不要不推文

難得有意義既post

琴日先知呢件事 今日開始啟用, 唔今日反, 過完節先反好冇?

你自己睇下火炭而家夠唔夠人
問下火炭朋友知唔知有活動

今日反，唔夠人俾人打到仆街，隔離營照用好啲，定係做下文宣呼籲下人聽日去打好啲啊？？

個問題一直唔係時間，係懶得做文宣，當市民好似工蟻咁話去邊就即刻出嚟 ，現實少少得唔得？

推
冇人放棄過
咪撚吹淡風

幫手手土

唔做文宣無問題，
你自問有無做過：

呼籲住附近嘅朋友一齊落
呼籲同區人一齊加入
落街宣傳發生咩事

定係

好嬲好嬲今晚一定要開花而家繼續好嬲先！

前者可以增加開花成功率，後者同白做係無分別

P

到有宣傳 又會話預約拘捕
講哂時間地點比班狗伏

「我呼籲咗幾次，企最前嘅理應係和理非。大家被捕一樣會俾狗濫用武力，但一個告唔入，一個拉到就坐硬；一個極限都只係屌下狗，一個可以火燒狗肉，點解風險要後者食哂？

和理非唔肯出，勇武一出嚟根本做唔到野就被人拉，風險收益比完全唔化算。」

push